[緊急]林卓廷請入一入嚟

我屌老母爛臭閪
躝返出去同帝怡街坊謝罪啦仆街

講定先
「樓主分化撚！熱狗！共諜！」

推

樓主分化撚！熱狗！共諜！

負皮我嗰兩件蛋散夠唔夠膽出嚟講兩句

仲有『耀安』呢
原本話許立燊嚟選，楊岳橋補選果陣許立燊已經响耀安幫手拉票。臨尾先整個鄭則文徒弟冼卓嵐，說好的冼生接老鄭棒呢
一個屈尾十就迫走許立燊過錦濤鎅死陳天俊。
而家當我哋馬鞍山人係咩呀?
俾咩我就食咩呀？

陳天俊初選輸撚左喎

初選？有幾多人參與？
答案係得果區投票俾民主派總人數嘅10%參與
點叫人信服？

咁點解又參加初選

再者，當耀安選民係咩？

就咁睇就以為今次贏得好輕鬆，係班耀安人唔妥肥榮又冇得揀先至投冼生咋，更何況選前又冇足夠時間做地區工作。

係咪真係諗住換咩人落去都瞓住咁贏？下屆都係咁嘅思維耀安一定俾民建聯翻盤，或者下年已經失守。唔信就睇下往績，之前咁多屆區選得丁士元打低過建制一次咁大把，就知耀安鐵票嘅威力。

唔格梗撞埋嚟駛鬼初選？